Son instrument est un assemblage complexe de poches et de tuyaux, créé par les termite-like Ædif, construit pour produire une mélodie envoûtante pendant que le bourdonnement harmonique constant résonne, parfaitement adapté aux alternances de températures brûlantes et glaciales de leur minuscule planète.
